擒出走廊鐵欄 27歲情困女墮樓亡

擒出走廊鐵欄 27歲情困女墮樓亡

即時突發

2017-10-09 01:51:52 HKT

【11：49更新】新增動新聞
【04:28更新】警方調查後稱，死者為一名女子，疑感情問題不開心
【01:50】警方接報一名男子墮樓

將軍澳茵怡花園7座，凌晨零時許，一名女子從高處墮下，倒卧在天井地上昏迷不醒。救護員接報到場經檢驗，證實該女子已告身亡，警員封鎖現場展開調查。

女死者姓陳27歲，居於上址一單位，相信她由梯間墮下，案件並無可疑。據悉，她最近與同性密友分手。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

tb

唔知係TB定TBG

生存只因可為你生～

磨豆腐